有冇人試過因爲分手所以被威脅？

每日都打黎問我幾時一齊番，我話唔想一齊佢就話控制唔到自己要死

由佢囉

日日都話黎我屋企搵我

報警

每日？

你有無搞清楚人地點解想死
你自己做過咩
點對佢

佢控制唔到咁關你咩事
佢要死咪由佢死 唔通個個走埋嚟話我想死我就要聽佢講？

有試過講分手 即刻被佢摑左幾次 仲收埋手機唔比我離開屋企

唔理原因
你試下套用係你親人 朋友 為你付出過既人身上

如果決意分手
佢做咩都唔應該理佢，唔係只會無限輪迴

最憎呢啲人，又自殘又自殺要脅

依家係講緊ex 你會唔會有前親友啊
乜都拉嚟講 分咗手我仲要顧埋人地感受？咁講乜嘢分手啫

佢做錯好多事（不包括女）我話想分開，佢就開始話死，一係死一係黎搵我，今日第5日

今日第五日

我唔想有個人因爲我死

咁你點算

如果對方係當你傻仔 唔識珍惜 玩感情 暪住你同第二個一齊 要完你野 錢 著數 之後話分手
你可以唔好理人感受
只可以話你e種咪又係仆街囉
你可以對得住良心 害死人咁解

如果你係咁大愛嘅 你咪同返佢一齊囉
最後辛苦嘅係你自己 到時唔好後悔
郁啲喊生喊死嘅人唔方好得邊

如果佢真係想死，佢已經死咗
而唔係煩你五日響度要脅你

實係拎死去威脅人唔仆街啦

咁唔通為咗唔想佢死，明明已經唔想同佢一齊都要勉強一齊？

對與錯 我就唔評論
因為每個人定義唔一樣
好似港女咁 無野係正常
但我只可以講 嘗試了解佢點解想死
係唔係屬於真係威脅 姐係講到明
分開我就死！
而唔係其他原因 佢有無解釋過

依家情況就好似啲細路喊住叫老母買嘢比佢玩比佢食 老母唔應承就坐係地下到扭計
拍拖拍到老母湊仔咁 有意思？
我就唔信佢會死啦 我未見過一條友可以話想死話足5日都仲未死嘅
唔好話我冷漠 我就係見過依啲人 到今時今日我仲見到佢生勾勾嘅 依家仲同第二條女一齊